[求救] 間屋無啦啦有D怪蟲飛黎飛去

今日先出現
好似黃蜂但係又唔肯定係咪
係突然出現唔知咩事

有片慎入:

少少誠意 希望巴打救我

WTF 有J圖都無人答

有回覆送上大量咸濕GIF

留意到有人係咁負評 尸口巾

痴線 有J都唔識打
成班連登仔性無能?

救救性無能連登仔

我屌 真係無人回

善意打破0回覆

#25